ibkr 牛熊證

新手一問：請問點樣係ibkr 買到牛熊證？

推

香港? Search code搵唔到?

要用tws/webtrader

thx